點解依家啲後生仔咁惡死

唔係惡，係 on9

宅在家嘅我表示嚇到瀨尿

禾巧驚驚

5p字真係好難睇，成句嘢我要睇兩次先明佢講乜

d仔 請問代表咩

你係大哥 我唔係 係咁先

gay

屌，一句都睇唔撚明

d仔=唔指一個

樓主有啲咁既朋友都係物以類聚啦

d語氣大姐大咁

唔係朋友 路過姐